覺唔覺得東薈城二期應該要開番間gym 房

淨係康文署根本唔夠用成日都要輪
就算有會所我都覺得唔夠機做
有無人同我一樣都係咁諗
btw,有無人知佢話2019第一季戲院會開番
實際係幾時

會所好空喎ching

根本宜家多咗幾條邨之後啲康樂設施完全唔夠
運動場又無
籃球場又少
大啲嘅足球場得兩個

會所啲機好唔齊喎

sorry 講得衰左少少
我係想指會所d 機唔夠多元化咁解
有時想練下唔同動作
唔想做黎做去都係個幾部機

係呀我就係咁既意思

近呢兩三年多左咁多私樓同公屋
我覺得醫院隔離個大空地可以起番個運動場

東薈城租金唔平喎
東涌應該唔多人肯比成千蚊月費做gym...

醫院隔離好似會攞嚟擴建
運動場好似會起喺宜家填緊海嗰度

香港政府風格
以前天水圍 都係咁 之後好多人跳樓 政府先搞d設施出黎

我覺得開anytime goji個d
應該都會有一半人 afford到喎
話晒東涌咁多私樓
康文署咪留番俾d 中學雞做囉
我識幾個fd 都會特登出葵芳/荃灣做gym

成個東涌都唔平啦
宜家根本唔夠鋪位

東涌有一排都好多人跳

我都係放工嘅時候喺公司附近做完gym先返東涌

無知一問填緊海係邊度
迎東附近？

早十年嗰時好多 可能關經濟差事
利申 98年第一批搬入嚟

Sor 住九龍區 唔知咁多

起多幾間藥房酒樓金鋪迎接蟈內同胞唔好

係呀 已經填緊
之後機場對開第三條跑道都填緊
行山嘅時候會睇到個海變咗泥色

有好多人都係住東涌係東涌/機場/迪士尼番工
根本無得揀

都想搬返岀嚟

講真 東涌真係得好少藥房
買藥都要萬寧 watsons

運動場係個個位好隔'zip'
一d 都唔就腳

好多人返機場
都幾好奇點解機場無gym room

逸東商場好似有三間藥房

第時就有巴士去啦

會唔會因為機場仲貴租過東涌

富東呢面無

二號客運大樓應該同東薈城差唔多

都唔知幾時起好

所以好想東薈城二期開gym 房

開返個foodcourt 先好
富東跟本就唔夠食市 淨係應付寫字樓 學校放lunch都搞唔掂

至少五年

應該無乜可能

Agger

東涌係美食沙漠

有foodcourt 都俾班港豬澳霸晒喇

琴日去starbucks 成班大陸狗食緊taste壽司

住富東都覺得遠去康文

其實東涌少左好多人踢波
中間個場好多時都吉
逸東個邊整個/翻新候王廟咪算
等公屋個邊用，消防局吉返塊地出黎

不過起gym房我怕逼爆人到時富東逸東堆埋
滿東個邊咁近逸東就唔洗專登攪街市
中間個公園開多棟市政仲好

有得賺自然有人開啦

我都覺 至少要行三個字
根本成個東涌好明顯分開左三個區
東涌西<山> 東涌市中心<高速公路> 東涌北

其實2期有幾多係商場位
預左佢比名牌做outlet
唔知有幾多地方真係可以行下
東薈城一期天橋上面個平台又係唔知想點

東涌鋪位不足 連食肆都勁少

同意
映灣個邊一區，地鐵站一區，逸東一區
啲資源好唔平均
映灣星薈都兩間大快活

上面個平台其實可以星期六日攪下市集

東薈城咁貴租
gym應該真係冇
起返個food court仲好

東涌北比較多康樂設施 但係勁少食肆
東涌西（啫係逸東啦）勁少康樂設施 但係比較多食肆
東涌市中心就算鳩數